襯今日愚人節快啲同我表白

在線上

DLLM

DM好啦唔好DLLM

ok?

ok

bb 我準備左間房 一齊格劍？

Miss you

Okay 我沖定涼等你

Me too, where is the ♒️ 谷？

Pm you

純推ＰＯＳＴ，唔洗睇回覆，有問題請到ＴＧ群發問
戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

做愛算唔算戒J?

好想襯今日講曬所有惡毒嘅說話出嚟

你好曳

平時要保留一下形象

快講 好想聽

唔好喇留返啲溫馨喺呢到

我愛你

我都係